# Código Correcto

En el proceso de desarrollar aplicaciones, es fundamental ejercer un escrutinio meticuloso sobre los archivos que permitimos subir a nuestros sistemas. Es crucial asegurarnos de que únicamente se acepten archivos válidos, pues cualquier brecha en este sentido podría exponer nuestros sistemas a posibles amenazas.

Cuando se trata de imágenes, la precaución es aún más relevante. Es indispensable emplear herramientas como `getimagesize` para obtener información sobre el tamaño y formato de la imagen. Además, para garantizar la integridad y seguridad de nuestro sistema, es esencial emplear funciones como `imagecreatefromjpeg` o `imagecreatefrompng` para recrear la imagen y así eliminar cualquier elemento malicioso que pudiera estar incrustado en el archivo.

Esta diligencia en el manejo de archivos no solo fortalece la robustez de nuestras aplicaciones, sino que también demuestra nuestro compromiso con la seguridad de los usuarios y la integridad de la plataforma.
